HKCC 2020-2021 討論區[10] 光復香港, 時代革命

有用連結
CFM網站 - Lost and Found List及Shuttle班次 :
玻璃房(小組研習室)Booking :
校園設施Booking :

Email：經常有重要嘢，記得留意Email，HKCC用全套Office 365，所以係Outlook同OneDrive而冇免費Google Drive
兩個校園附近極多巴士，而且好多你未必知，記得Check下

HKCC用語及設施一覽：
校園及交通
括號內指步行所需時間 (分鐘)
HHB：紅磡灣校園 - Science/Engine/IT/Design嘅Home Campus
最近港鐵站：黃埔(5)/紅磡(10)
鄰近巴士站：海韻軒(九巴稱紅樂道，設115特快去銅鑼灣、灣仔、中上環)
值得搭嘅巴士路線：門口就有115特快去銅鑼灣 灣仔 中上環、或到紅隧口大量往港島及九龍新界巴士

WK：西九龍校園，分南、北兩座，只有部份樓層南北相通 - Business/文科嘅Home Campus
最近港鐵站：油麻地(12-15)/奧運(10)
鄰近巴士站：柏景灣總站、西九龍站總站(10-12)、富榮花園、欣翔道(步程約10分鐘，有280X直入沙田、271X直入大埔)、佐敦道巴士站(步程約15分鐘，有970(X)/973直入西隧、E23(A)直入東涌、260X直入屯門、268/9B直入欖隧

值得搭嘅巴士路線：W2、W3（臨時暫停服務直至另行通知）、2E 土瓜灣/馬頭圍/石硤尾、12、914、城巴20(可轉乘A22往九龍灣、796C/796X往將軍澳或轉車站)同埋欣翔道或佐敦道巴士站上面提過嘅巴士

Shuttle：免費來往WK <> PolyU <> HHB之穿梭巴士，Express班次不經PolyU，時間表於CPCE CFM網站及Shuttle站，WK過海可善用Shuttle到紅隧口搭車

校園設施
想搵地方傾Project/食飯/做功課/Hea嘅話可以考慮下一啲周圍嘅枱，例如WK S7咁，除咗圓枱之外都有插座
圖書館(拉把)：
HKCC學生可以用PolyU本部嘅包玉剛圖書館 / WK / HHB 圖書館

WK - 入口及Counter @ N5/F
4樓：電腦房、圓枱、玻璃房
5樓：電腦、Printer、入口、借書還書借Reserve書Counter
6樓：藏書區、電腦、自修用座位、玻璃房(備有電腦及圓枱)

HHB - 入口及Counter @ 10樓
9樓：藏書區、電腦、自修用座位、玻璃房(備有電腦及圓枱)
10樓：電腦、Printer、入口、借書還書借Reserve書Counter、玻璃房(位於圖書館入口對面，長期開放)

^Exam Period嘅星期日及公眾假期，可以用貨Lift到WK 4樓溫書

學生電腦中心(網吧)：WK @ S5/F、HHB @ 11樓，提供電腦及Printer，並有Notebook及iPad租借服務，亦設有Printing Quota增值機

Print嘢
每一學年自動補充至2200 Quota，每個Quota增值要$0.1
Print每張黑白A4扣2個Quota，留意彩色Printer即使Print黑白照扣彩色價(15 Quota)
Express Printing Area設於WK S1/F、N7/F、S9/F，HHB 1樓、3樓、6樓，亦可到拉把/網吧Print

MPH/Hall(禮堂)： WK @ SUG/F、HHB @ 1樓，可以利用上面Link Book場
舞蹈室(鏡房)：WK @ NUG/F、HHB @ 2樓，可以利用上面Link Book場
明日：24小時開放，WK @ S2/F、HHB @ UG樓；備有叉電座嘅六角枱 - 實際上好嘈及好多MK長期霸佔，不宜傾Project
Pacific Coffee及7-ELEVEN：WK @ S3/F、HHB @ 4樓 - Pacific Coffee華潤國企不了，另外熱賣點會早啲收
學生保健中心(獸醫)：WK @ NLG/F (上9-13樓升降機隔離)、HHB @ LG/F ，$15睇1次醫生 - 盈健營運，喺其他盈健診所有優惠價，大約$170

網上資源
myHKCC：Add/Drop、睇自己時間表/GPA、睇Exam日期等
CARES @ myHKCC：用作報義工/Talk/課外活動之用及HM報Hotel Stay之用
Moodle：科目分發學科資源及交功課之用

學術類
Sem：Semester 學期，一學年最多有3個Sem
Sem 1：9至12月 - 13 Teaching Weeks
Sem 2：1至4月 - 13 Teaching Weeks
Summer Term：6至8月 - 7 Teaching Weeks
^Year 1 Sem1所有Tutorial都會係同同一班人一齊上，係識朋友嘅好機會

Lecture：教書堂，一般兩小時，部分科目達三小時
Tutorial：溫書堂，做Exercise/做Presentation/Review返Lecture講過嘅嘢，大概有25人1個Tutor
Lecturer：負責教你嗰科嘅老師
Mid-term：通常考返Week 1-6內容嘅測驗，佔Coursework嘅30-50%不等
Final：Final examination，佔整科0%/40%-50%
Sit堂：上其他lecturer/同一個lecturer其他時間嘅堂(通常Sit得都係唔得閒上自己個時間/ 你個lecturer太廢)
Day-off：星期一至五其中一日無堂上

Grade：每一科之成績，A+ = 4.3, A = 4.0, A-= 3.7, B+ = 3.3, B = 3.0, B-=2.7, C+ = 2.3, C = 2.0, C-= 1.7, D+ = 1.3, D= 1.0 ,F = 0；並非所有科有派A+，例如英文
GPA：Grade Point Average，一個學期之所有grade加總/該學期科目總數
CGPA：Cumulative Grade Point Average，所有Grade加總除一共上過嘅科目總數
CGPA最少 1.70先可以順利繼續讀,低過 1.70 要 academic probation,要減 workload, retake 某一些科
連續兩個 sem 低過 1.70 CC唔會俾你讀落去
Credit：多數科係3個Credits；1個Sem大概讀15個credits，下限12、上限18 ( AE 4 credits)
GE Subjects：通識科目，所有學生須在5個類別科目中選讀至少4個類別之科 (其中一個要 China- related)
DS Subject：所屬Programme之下的必須科目
Reg科：每個sem 約Week 6開始，揀下一個sem之科目
Add/Drop：揀Timeslot/老師/科，每班限人數，經常出現0 Vacancy(空缺)，要鬥快Reg入去心儀班次，Sem頭開放Add/Drop，具體請留意Email及內附嘅Guide To Add/Drop
^Year 1 Sem 1冇得Reg科及Add/Drop

Transcript：成績表，可經myhkcc申請，每張$70
Turnitin：Check你份Assignment有冇抄人(Plagiarism)
Consultation Hours：每個老師每個禮拜總共有3小時在Office等你，可以問書、舉報freerider等等
Part-time lecturer 可能只能用電話問問題
Freerider：對份Project無/少貢獻嘅人，明明唔做嘢但係又好厚面皮咁痴住你去攞分
^如果想舉報freerider，請搜集好證據 (例如：WhatsApp Cap圖，Google Drive修改記錄等)
Killer：意指專出爛Grade之Lecturer

校園組織類及其他
CAT：Co-curriculum Achievements Transcript，活動紀錄(並非所有活動都會有CAT)；HKCC有獎學金比儲CAT的人
CFM校園設施管理辦事處：WK @ SLG/F、HHB @ LG/F，物品報失請往CFM
CSAO(CPCE Student Affairs Office)：處理學生活動成績表嘅Order，多數活動申請表都係呢度交；位於WK @ N3/F、HHB @ 4樓
FSCC(Further Studies and Career Centre)：入面有關於升學/搵工嘅資訊，有本薄仔有畢業生資料 (例如GPA+programme+interview details+佢收到咩offer)
IK(詢問處)：WK @ N2/F、HHB UG/F，主要喺度交文件
ITU：IT Unit，負責處理所有IT問題，Counter設於網吧門口
PDA(Personal Development Area)：由CSAO開設，可以搵到社工傾計。

lm

Lm

繼續屌你老母清單：

HKCC高層 + ITU + SU

鄧力恆

Angel So

Erwin Lau

Kent Lam

陳偉強

Helen Yeh

Winfred Xuan

Jennifer Leong

Lancy Tsang

Pauline Ho

Pamela Ho

既然有咗屌你老母清單，當然要有埋好人一生平安清單。證明我哋喺高質嘅學生

好人一生平安清單：

Lo Ching On

Crystal Lee Yan Pui

Barbara Ngai

貝剛毅

Ada Chan

Square Ho

蔡維玉

Sylvia Ng

Ling Chan

Timothy Ngan

Oscar Chiu

Ricky Mak

Janice Choi

Alan Chan

Angel So N宗罪

1. 有錯唔肯認

2. 教書照稿讀

3. 有事就話學生唔體諒

4. 提醒佢就屌返人轉頭

5. 做嘢唔撚用腦

6. Moodle documents 1999

7. Last minute 先腥email

8. 成日都好忙但唔知忙咩

9. 平時email唔覆 連轉科email都唔覆

10.態度閪

11.成日將啲唔重要嘅嘢重複講幾次

12.話要告鳩啲學生喺連登屌佢

13.成日認屎認屁 話自己好撚叻

各位唔想喺有生之年俾衰過pat屎嘅lecturer教就千祈唔好reg佢

留名

以下Q&A適用於所有HKCC學生

Q1. 咩叫死亡鐵三角？
A: 所謂死亡鐵三角，是指CCN1003 大專中文傳意，CCN1004 Creative and Critical Thinking / CCN 1072 Critical and ethical thinking及2科EAS（English for Academic Studies I&II ）

*已確定2018/19學年開始英文2咗嘅新同學要讀Academic English I&II而非EAS

(利申：18-19 FM)

Q2. 點解叫死亡鐵三角？
A: 主要係因為依3科爛grade機會比較大
中文
主要用普通話上，唔排除有lecturer間唔中用粵語，但假若你聽唔明普通話，可以準備全個sem坐係到自修，而且end-term好撚多濕勁野考，包括考你寫簡體字，而呢科最高grade係A (聽聞2017/18 Sem1 有人A+)；
EAS
學起上黎就冇咩難度，但份mid-term真係偏難，mean得50分到，英文底唔好既依關都幾難過，呢科最高grade都係A，但得3%人拎；
CCT/CET
對concept夠清嘅人嚟講係可以好淺，但對某d人嚟講係好難，讀落去先會知道自己究竟明唔明CCT/CET講乜。唔明白既話，你份mid-/end-term MC有機會一題都唔識做，最高個grade派到A+

Q3. 死亡鐵三角嘅grade爛咗可唔可以retake搏靚grade?
A: 中文同英文唔會fail你，就算比個爛grade你都一定要你pass，所以冇得retake而CCT/CET(?)就可以retake

Q4. 咩grade先retake到？
A: C+或以上retake嘅機會都比較微，C/D/D+就比較大機會但都要睇下多唔多F嘅人retake；你話你B/B+都想retake嘅話就視乎個科多唔多人F，位會俾咗低grade嘅人先，真人真事有人MO B左都俾佢retake

Q5.點樣申請retake?
A: 去ik搵佢拎Form 31 - Application for Retaking Subjects / Taking Unqualified Subjects，填完交返比ik等佢批，記得講清楚係拎邊份，有兩個版本
1. retake passed subject；2. retake failed subject

Q6. Retake要幾錢？
A: 每科$5,790

Q7. 幾時俾retake既錢？
A: 報咗名先，上到mid term前嘅幾堂就會有交錢個deadline，好似平時交學費咁交

Q8. Retake有冇得reg時間/lecturer?
A: 視乎個科多唔多人retake，睇佢開幾多班，原先教你個lecturer未必會係Summer Term再教

Q9. Retake既mid-term/final係幾時?
A: 6月中開始，7月中mid-term，8月頭final，8月尾放GPA

Q10. 應唔應該讀Summer Term?
A: Summer Term專門用嚟俾retake嘅同學讀，retake就唔多講；如果你因為想Sem3讀少一科，即係Sem3讀四科，或者英文2咗Sem3要讀6科，Summer Term可以比你讀定其中一科先令自己Sem3冇咁chur
*Summer Term係比較chur嘅，有可能會係夜晚上堂，例如5PM-9PM (lecture tutorial連住上)，每個禮拜2堂

Q11. 點樣睇Summer Term有咩科可以讀/time slot/幾時deadline
A: 可讀嘅科目，幾時截止同幾時開sem嘅日子年年不一，想讀Summer Term請check實自己學生email

Q12. 進步獎/HKCC金銀銅獎/政府Outstanding Performance Scholarship (OPS)點申請?
A: HKCC提名，唔洗申請，等email就得

Q13. 英文好係咪有優勢?
A: 英文好確實有優勢，但唔讀書都係冇用，有人DSE英文攞5，EAS都係拎B，講左咩自己參透下

Q14. Year-1唔過3，係咪quit得?
A: 我同你講你可以咁做，但亦有唔少人Year-1唔過3而Sem3&4爆4最後有UGC offer，以上嘅例子多不勝數，但講完你聽而又唔讀書，咁最後有上面嘅例子又如何呢？Year-1完咗自己可以睇下你CGPA幾多，再計下你下兩個sem假設爆4嘅CGPA係幾多決定要唔要quit

比各位fm嘅忠告
醒少少，就唔使俾人屌

幫手推爆隔離先

但我都係覺得邊有得唔俾人知，應該仲有其他科去嗰間房上堂

自己醒水
如果唔係開幾多個po都冇用

呢個真，再爆多一次真係冇人幫到手

講出來前自己留意吓
有啲嘢講得
有啲嘢唔講得

同埋善用加密功能

new po lm

有冇人覺得 online咗之後啲人積極咗問問題
但係亦都多咗弱智仔問問題

有
平時f2f唔敢問問題

新人lm

我都係
只不過有啲人問啲問題好撚鳩
之前上Nego
Nego有個80/20rule
之後有個新移民定唔知係支那仔啦
佢講廣東話一啲都唔正
佢開mic 問做咩要80除20
笑到我碌地

Fm留名

要欣賞人地敢開mic

我...咁難得鼓起勇氣問問題 咁樣都比人笑

佢好認真咁問呢吓先好笑

到底而家即係點好亂

有無ca 係a01嘅人
咩tutorial group都得

New po lm
仲有冇啲fm嘅搞笑嘢分享下

建議CC下年reg day搞智力測試，智商唔過70唔該送佢走

咁樣點賺錢

但整衰自己個brand

死咗冇睇，依為眼花
咁快爆post

班弱智嘅考完mid term就會自己走佬啦

有冇人討論anp asm1

匡智會中介人，不成功不收費

How😭😭😭

BHMH2144 principal of financial planning想對下ans

聽同學講wk有人中

理大本部一定入到 成日都要借佢部九巴機慳錢 你有登記就得 cc同本部個系統係互通嘅

由於出面有班冇良心嘅賣source佬周圍呃人錢
不幸地捲入一單陰謀
所以我決定免費派發,斷佢哋財路 有nego , value , econ

有意想要留tg

thx ching

btw I love KIM

nego econ plzzzz
之前有條友150賣nego cls
tg:

econ 指business econ 如果intro就唔洗 sorry for 1999

Nego plz

好人一世平安

想要econ

好人一世平安

大佬唔好咁癲啦 上個堂都可以問ig 仲要一大班人覆佢
唔知你個account係咪俾人hack咗啦

想要Econ同value 好人一世平安

想要nego 同 value

想問下九巴機係邊 有諗住搭shuttle去拍卡再返屋企

比較想知咩陰謀 唔太明

好心cc唔肯定就轉返online先啦屌
Wk日日爆晒人
一爆就收皮

Thanks🙏🏻🙏🏻🙏🏻

想要value同econ 唔該ching

頭先我留言話 派出去

條賣佬即刻del chat對話 我留唔切
不過如無意外份嘢應該留到周街都係

想要nego value 同econ 感激

Nego同value

好人一生平安

想要Nego
之前買過其他科淨係比答案冇question paper

有冇人中家今個星期present左？
你地咩grade

三科都想要 唔該你
tg: jenny1244

SEHH1028 stat Assignment 1想對下ans

謝謝Ching

想要econ source
好人一生平安

想要Nego好人一生平安

Tg

求nego value

Btw 大家提防賣source狗
回憶成殤 #221319

Mc唔會搵到的 佢哋都唔會比你 呢啲題目年年翻炒的

感謝

想要Nego 謝謝🙏🏻

想要Econ sources

value nego

Fm lm

3科 thx

想要Econ 麻煩晒～

有冇人對2144 pfp asm

你咩grade

想要econ 感激不盡

唔駛啦 一句「你有冇咩問題想問吖」 就測試到

想要 nego @kkffdd08

想要nego, econ

想要nego thxxx

想要 nego thanks 多謝你呀🙏🙏

想要晒三個
多謝師兄

value and Econ thx

想要nego
thx

想要nego value 好人一生平安

想要econ tanks

想要nego

好人一世平安

啲人會唔夠膽問 而家用team咩嘢都唔使見到真人 柒咗都唔會有人知你真樣

想要nego同valuethank you!!

你留我搵你啊

想要nego 唔該

之前一路online啲人好踴躍 chat room多人講野到好似洗版咁
呢幾日上f2f發現靜到仆街 個反差好大

Thanks ching

@cststandwithhk

goop個個post都見到佢既蹤影

未present啊 但好似係即時出分 所以想問下
我fd係a定唔知a-

想要value 唔該ching

想要nego econ

[/member]

Thxxx

好人一世平安

三科都要

咁多位連登兄弟姊妹，我有個問題想問大家。想大家俾啲意見我。我想問如果係一個group project 入面，有五個人，當中有一個人入咗group之後除咗自我介紹之後就冇出過聲。之後大家約做嘢，分負責嘅部份嘅時候，佢由始至終都冇出過聲。之後都有組員係個群組裏面提醒大家做野，但係其實我哋係話緊佢嘅時候，佢自己都冇出過聲話佢自己做咩部份。而距離present嘅時間只有幾個禮拜，我想問大家應該比多一次機會佢，定係舉報佢？

直接@佢出黎 佢再唔應機就一齊舉報佢
呢啲風氣唔可以縱壞

舉報佢啦，又冇嘢輸既
比多次機會佢都唔慌佢會交啲咩好嘢出黎

想要nego,value唔該

7仔恆生銀行嗰幢樓入邊

我住港島搭102/112返學 返屋企就搭shuttle去poly拍卡再搭九巴 來回慳到4蚊
一定要係九巴 新巴城巴冇優惠 所以有時見到106出新巴 102出九巴 我一定搭102

直接Pm屌柒佢，威脅咗佢先

如果都係唔理你哋就Send email同Lecturer講
講低咩tut grp、project grp、條友咩名然後加埋Cap低咗嘅WhatsApp對話同Share point/ Google doc嘅編輯記錄就得，總之夠料就趁早隊條冚家鏟出嚟

因為有啲Lecturer可能會嫌你太遲講而懶得幫你，不過可以肯定嘅就係，冇人會鍾意Freerider。講真，讀得Asso都仲要Freeride hea讀嘅，Quit柒咗佢算啦

利申曾經深受其害

PolyU non jupas2020收分出左
自己去睇

想要nego同value
Thanks巴打

睇左

@Yung3826
想要nego econ 唔該晒

邊度有得睇收分準則

想要econ thx好人一生平安
tg：Niknik325

同問

要nego! Thx!!
好人一世平安 之前問完人價冇買 比人chur左幾日

想要value同埋econ thanksss!!

無人睇到 勁多人留咗tg

出咗金銀銅

計CGPA定gpa ?

director list?

都出左

director list同outstanding student award都出咗

Cgpa啦

fm lm先

有冇人知過director list 係唔係得證書

慘

佢個個係計埋HD 所以個entry GPA好似好低咁 其實係CC角度諗高到Pk 鍋

呢條友好似好多account 勁識玩
提下你班freshman咪撚買source
呢d ocamp爆2 source送比我我都唔要
想要source的留個tg心情好send 2份比你

7000 夠我地兩個去轉日本大戰3曰2夜

求nego

銅有幾錢？

想要rich

Econ
點解變左rich

想問 director list同 dean list係咪一樣野？

～3.8

點解cgpa 高過我個friend
佢gold 我得sliver

唔同科？

一樣

我都想知director list有咩用

你唔通拎自己商科3.8同文科3.8比咩
用下腦啦

金銀銅 director’s list出埋
Dean’s list都係未出

咁dean list係第二樣嘢？ 幾時出

講真個句如果自己係fm
見到其他人問埋曬D垃圾問題 不知幾開心
又有一個人可以墊我底

Google search PolyU non jupas GPA

你有錢
使7000會唔會太孤寒？

金銀銅year1走咗係咪冇

求value source thx ching!!!

想知係咪得金先有機會爭政府個3萬蚊㗎

就咁就跌咗成皮

咁cert 知唔知有冇得攞？

係啊
依家我哋又入唔到去

有冇人有Introduction to Probability嘅sources可以share(淨notes都ok 想睇下學咩)

Nego plz 🙏🏻

好人一世平安👍🏻

上年f2f果陣，係，今年唔知

垃圾政府個Outstanding Performance Scholarship 幾時有通知

週年會員大會

學生會幹事會將召開週年會員大會，目的為通過本屆幹事會、監察委員會、編輯委員會及各屬會的工作計劃、財政預算案、工作報告及全年財政報告。本會歡迎各同學屆時出席第十八屆幹事會週年會員大會。

週年會員大會詳情如下:

日期: 二零二零年十月十一日 (星期日)
時間: 上午十一時正至下午三時正

如有任何查詢，歡迎聯絡第十八屆幹事會幹事李諾宜 (電話: 6379 0126)。

香港理工大學香港專上學院
學生會幹事會啓

仲以為su垃圾到避戰，各方好友舊生歡迎參與，到時會post條link出嚟
而家廢事post

Nego plz

食雞翼嗰位朋友麻煩mute咪
我未食lunch

Nego 多謝巴打

食緊百里香

有冇人international finance 拎A?
想請教

好嘅

有冇人今個sem讀Mass media and culture
我仲未有組 求隊友

又食雞？

你私底下pm佢先啦
再唔醒水就report

今年班fm係咪啞？傾親project都唔出聲 又冇意見 wtp又已讀想點樣

梳囉土匪雞翼太好食

你lecturer係邊個

聽聲都知道食緊雞翼

想要Nego 好人一生平安🙏🏻🙏🏻

econ value pls
多謝良心巴打

想要nego econ 感激ching @needarest

伯母有問條友想食炸雞翼定係點整

是 好好味

有冇人知wk係咪有人中肺炎

咁個學生中硬啦⋯⋯點解屍屍仲唔全面轉返online

大佬

thanks ching

thx

Thanks

Thx

MicrosoftTinders

LM

我想要Econ ar 唔該晒🙆🏻‍♀️

上Timothy 嘅remedial class

有冇ching讀緊marketing in china

今年咁多人求Sources嘅

大專中文傳意社評嘅參考資料 如果份份source都係作者不詳 咁跟咩準則排？thx

好人一生平安

唔該ching

有冇人有Gen microbio/molecular bio sources

明就得 唔洗背

Send了

謝謝

跟篇名嘅第一粒字順筆劃排

三份都要

我都想講

今年啲人係怪怪哋
可能我老啦跟唔上新一代文化

拎曬啲solutions 成份抄落去會學到啲咩

同埋早排好多優惠做緊2千-3千幾3針
直程會平過poly打
你去google下仲有冇

我而家都想有人比汁我

三月打過家計會都係1630一針姐....

求value😭 好人一世平安

或者普通話拼音都得

大佬thx

Thanks🙏🏻🙏🏻

點解講故台都見到kissmyaxe

夜晚訓著都會見到

我都係想睇甜故

感激

check email

連登仔一向都是社會賢達黎
派source好正常

想要econ🙇🏻‍♀️

連山羊巴都有係樓下留cm

我都想知係邊個垃圾啦
聽講你比人踢爆咗上年講槍賣ans潛水喎
仲要係goop開po自爆自己係hkcchelpinghand

想諗住缷落我到想甩身 ?
今年仲要呃人代寫personal statememt同代做asm錢
比人踢爆咗就諗住改名潛水 ?
當事人比你呃咗3千幾蚊 你仲要無貨交比人
起完你底 原來屋企搞電子生意
但個3千幾蚊都還唔起 ?
受害者已經同哂銀行同狗局報案
等洗定個八月十五坐監啦

我想問N展出咗2020 GPA record未?
GAP year緊想睇住報NON JUPAS

係咪有傳說中moodle嘅自動點名script
$收都得

HKCC之光

🙏🙏🙏萬分感謝，想要nego

想要一份thx

想要econ nego thx

想要econ thx

想要econ

麻煩師兄

唔該我想要value

有無engine師兄係到
讀畫圖+數真係讀到好迷
想搵人問下讀書野
讀到真係好絕望

有唔明 建議問lecturer

岩岩番CC後樓梯撞到有對情侶係到
老尷到即刻想講句下一站金鍾下一站金鍾
條女個樣飢渴到
南座後樓梯

thanks 好人一世平安

以後唔敢返學行後樓梯

好奇一問
Dean list唔係每個sem 有嘅咩
點解上個sem 2計埋sem 1

sem 2 dean's list 未出, director's list應該同dean's list 唔一樣

Dean’s list 計cgpa 定gpa?

有無人有申請過延遲交學費？
我8月申請批咗啱啱經pps交咗
想問下要點比個繳費證明佢？
我上返開學前個OAA網唔見有得upload繳費個證明

CC都有PsycINFO你學費包埋㗎
去CPCE Library搵下啦

交學費要俾證明㗎咩

完全唔識難撚到仆街on99

真 同tutorial差好遠

我都喺跟個交學費指南
聽到你咁講我就放心啦

根本cls d題形連教都冇教過

sem gpa

其實呢，問人攞source想爆4，係base on你攞完之後會溫書、明教緊啲咩、有上堂等等，尤其是係語文科，唔好下下諗住無努力就有回報。

老實講，你比咁貴學費就善用下啲資源啦，有lecturer唔問、moodle有notes唔溫、圖書館有textbook唔借、library唔洗錢有journals唔睇，走去問人比錢買／搵人r source，真係好撚on9。

CC啲課程已經好好，咩都由0開始教起，尤其是year 1，將你地搵short cut嘅努力，用係讀書到仲好。

咁你都係跟番個指南
正常交應該有個debit number
交完過幾日個system會轉status
過幾日都冇轉你再打去問囉

吓 我有A grade仲會成個on9仔咁溫書
啲assignment我直接拎之前啲answer嚟改幾咪得
Chill到爆

想要negothx

真係好難 Q3 兩個unknown根本完全冇見過 等拎C 之前d師兄師姐話有溫tutorial Ex一定識 online可能變難左

其實佢哋冇錯 有份EX真係有呢隻題型

想求nego gender source
有value可以交換

😮邊份?

Extra LA

q3係有d似 不過佢轉左少少問法
個腦轉唔切

Extra LA都冇兩個unknown 所以好多人先話難唔識

有冇人知幾時出答案

unknown d應該唔洗理照做
佢要我地搵個c姐 照做就得

尋日返wk 上堂諗住print 嘢
我走埋去想print嘢 有個fm 好撚閪咁同我講我print 緊㗎喎
屌你老母 fm就俾啲禮貌啦仆街 仲要一次過print成年份量

真人唔識屌柒佢番黎連登拎個鍵盤打到啪啪聲有咩用?

我話我都可以print fm 唔識就收皮

有無mkt ms啊sir mon 緊
我想講份野完全唔夠位做 下次唔好再得廿行啦

Ching 做完對答案？
知邊個lecturer

清有排都未做完得我嗰個比廿行？以為個個lecturer 都係得廿行

我都俾佢陰左 唔知佢扣幾分

Agger

print緊嘢都可以撳部機架啦 個fm咁惡死jm9
唔知你喺邊部機遇到個fm
如果部機唔係high volume printer嘅話 我遇到一定屌佢

有冇人對fm assignment ？留tg

出咗

想問如果有一個assignment F咗會點

咁咪之後追返

成12.5%追得返咩

咩科

咁你自己都有答案 仲上嚟問咩？

我想知道會仆街成點啫 當係有個心理準備

睇你信唔信自己追得到架啫

Q3b同c空曬

nego 感謝您

自

Nego 好人一世平安

Jack Chow有冇mon緊
我想講anp份嘢完全唔夠字做 下次唔好再得400字啦

仲以為直接google search thxx

講到咁咪quit 囉

Quit你個柒頭

咪仆到你其他野滿分都冇A/A+

要咁高grade有乜用 入Dean list? 有張紙黎打飛機?
重有其餘4個course咖

你用呢個心態最終之會全科一齊炒

要咁高gpa係上三大用

咪係
到時non jupas睇下高grade嘅收offer先定係佢收offer先囉

我個科想入HKU 只要有conditional offer 3.3就夠

你冇GPA點會收到HKU conditional offer

係睇conditional offer我3.0入到u啦

前提係你本身要有高GPA先會收到interview

想諗得positive 啲 炒咗一份Asm not the end of world 令自己有番啲productivity 都有問題???

認為3.3就入到hku你都真係幾正面

咁你都幾toxic

想要value thanks

會唔會係你無知

但你講到好撚串

想知HKU邊科GPA3.3就入到即刻狗衝去報

你由佢繼續自欺欺人啦

其實我份asm F咗係worst case scenario 隨時只係跌一個grade
想睇人仆街? 坐定啲先喇

係連登先係咁 呢個我say sorry先

我都係
即刻去考ielts

Jack Chow is watching you

Jack chow我愛你
我下個sem會reg ib架

Good IB派Grade科嚟

真心完全唔覺

Jack Chow
俾佢教真係獲益良多

hello Jack Chow噚晚我cut字cut到傻 下次份assignment 字數maximum可唔可以至少係500字

求EAS I research essay Technology crime sources
祝過4

想要nego同value

對2144 pfp asm

想問有冇人有讀Physics1 / Basic electricity 想問下啲Lab洗唔洗上 因為我見我聽日要做但以家都未有lab link

[member]

睇返之前啲post你好似話過想year1入返city

係吖 但係我估我呢科冇人會apply city個科

求research eassy source
pls

題目每年唔同，科又唔同，俾你都無用武之地
就算想睇structure，notes應該都有
想靚grade就consult多啲lecturer好過

明明research essay係assess你個人寫文能力,research能力同apply apa reference format既能力, 唔明有source同冇source有咩分別, 結構方面其實notes同書都講到好清楚啦

想要 value thx

LCH2323係咪今年新開？

唔好意思 我想問下cc張學生證而家仲可唔可以上到去poly？

可以，如果拍卡入唔到閘就去隔離個counter登記

如果我張學生證已經過咗期呢？ 已grad但係想入去

係 有啲想做白老鼠揀呢科
Btw想問下大家下面三科社科DS有冇伏？或者有咩推介
2188 Culture, Politics and Power
3121 Issues in Hong Kong Society
3123 Popular Culture and Consumption

2188唔伏 但我覺得幾難 呢科講social movement嘅理論 少燒腦

想問下呢度有冇year1想走嘅同學仔

試下email個lecturer求下情

入唔到

可以有咩Source？喺曬Notes到

咁冇嘢了冇聽過

如果係crystal bb就一定要上堂聽書

唔鐘意聽書嘅我都堂堂同佢上足

上年啲人做咗嘅essay and draft
有埋分數同錯係邊

有興趣要nego
Tg:

想問有冇ching想對BHMH2101 FA assignment 1一開波個adjusting entries ,麻煩留一留tg

SHDH3110 Statistics and Research Methods in Psychology assignment 1點做？零頭緒

今年社科year 1，下年想reg依啲GE，求評
LCH2323 粤語研究
SEHH1012 中醫
SHDH2021 政治
SHDH2048 中史

SHDH2048 中史
好讀，做assignment睇notes就夠唔使揾reference
不過好大機會比個藍絲大陸婆用英文教中史

上個sem online讀ict嗰陣基本上只要明點做tutorial class exercise都已經好夠 ppt內容唔洗刻意背 理解到當然最好 就算唔明都可以抄ppt做asm 做midterm/final exam可以參考下佢Recommended Textbook電子版內容

唔係 但呢科長期都唔夠人讀 唔係個個sem都開得到

如果入去前登記訪客嘅話呢？咁樣入唔入到去？

文科人讀logic and reasoning會唔會死？

你覺得哲學係文科定理科

你張學生證過咗期 佢哋直接唔會比你入

今年N展FM 係REG科上有唔明
知道BHMH2002ECON係靚GPA科
想問下仲有咩科靚
咩係NEGO
ching建議讀咩科 祝回覆者過3爆4

自己打完啲notes唔想浪費
免費比大家 希望師弟師妹過三爆四
要嘅留tg啦
有Econ, itb, mo, mkt, ob
加油
轉售正仆街

依家唔冼登記la bor 直接拍就入到了

多謝ching

Itb mo

水晶梨

我就唔撚信拎住個p牌acc同人講你唔係fm啦，仲話派notes

求econ notes 感謝ching

係fm不過係u嘅fm

戴個頭盔先 Econ原來我打得4個topic,手寫嗰啲冇留到copymkt就L5-L11

想要econ🙇🏻‍♀️感謝

求itb,mo

感謝ching

想要econ tg:

MO 唔該巴打

mo itb

唔該晒

求Econ Notes
多謝Ching

想要nego source ching 好人一生平安🙏🏻

想要 ching 好人一生平安🙏🏻

唔止最多揾到3個

Thx Ching 想要ITB mo 好人一世平安

想要mo itb econ 唔該ching

係sd email過去？

遲一日還罰錢, 好似$30左右

讀緊中醫，f2f grp project要整食療，要煮埋拎返campus俾lecturer試食。
f2f有exam要背晒啲notes，如果你覺得1017都叫多嘢背嘅話，咁呢科要背嘅嘢仲多

ok thx

係

想要Econ同mo 祝爆4
Tg:

求mo thx

求mo itb

魚b

求econ，itb，mo，mkt

好人一世平安

求 mo, itb🙇🏻‍♂️

多謝Ching🙏🙏🙏 好人一生平安

當然
我都係魚b

想要econ tg:needarest 唔該晒ching

有冇大佬可以講下financial management asm1 cii)點做

有啊！！！

可唔可以幫手send埋比我？business econ nego 唔該晒

有ah

有冇tg呀ching

想要 value同econ

好人一世平安

求Econ mkt notes!!!

搵人對 1021 PFP asm 1

求ob

求Econ mkt notes

提一提大家，由於我們是網上上課(Online Teaching)，

就算8號、9號、10號風球都會如常上課。

風雨不改。

黑雨都係
有時網絡會唔穩定

中家？

求itb mo

求econ

想問有冇人清reg過 3124 practicum in human services organization 想知呢科點樣

屌你老母啦jack chow
教書又廢，成日唔撚知飛咗去邊
份asm guideline邊撚到有講要in text citation呀

咪咁話我Jack

利申Jack Chow打手

叫佢食屎啦
淨係識得話學生無知

想問你地平時點樣溫書？有無咩技巧可以請教下

有冇社科人可以話我知下面邊科好讀啲
四選一 for sem2

2191 introduction to social services

2192 intro to social work

2189 developmental psychology

2193 sociology and culture

2191
啲嘢都係common sense
係最尾份term paper難搞啲
上個sem讀 B+
身邊都有幾個A
如果係Kam Lo教仲正

數科有standard answer 係咪應該唔會有killer

係咪全部科都係
好想清翻啲舊notes

求econ,itb,mo,mkt
Thx Ching 好人一生平安

另外想問 poly u sw 係咪唔再收soc sci啲人啦

想問下
Gender
Music ,mind and human behaviour
Values and ethics in daily life
呢三科邊科易讀/易拎grade
利申：Cct A

China related嘅科：中西溝定中家好

Cluster D
Food hygiene 同埋health living and common health problems
呢兩科又係點@@

Cluster E
Introduction to communication skill係點

Business DS有冇推薦

感謝大家回答！

都唔知佢對手生嚟做乜 寫隻字都懶 戇鳩鳩

有無人想對Tax Asm 1

佢一向係甘

希望你放低成見 真心感受吓Jack嘅好心

有冇econ group

nego

2191 f2f下個sem應該冇得瞓街

想要econ mrk

抄notes用手抄定用電腦？

你讀咩科？

Business

邊忽好
教書又廢
叫佢highlight又話成份都係重點
有時佢講講下上面就直接skip咗中間講下面

Jack Chow 大法好

Jack Chow食屎狗

唔准你咁話佢
佢教書好用心良苦

我個frd用含大甜故男主角嚟形容佢
屌！我仲點上佢堂

今個sem讀咗！想問下China political and legal system點～同埋introduction to tourism/ fundamentals human resource management

1字頭科可以reg兩科？

食屎啦屌佢老母
教得又廢又killer
點做到program leader架

講嘢又唔清唔楚

成日講自己喺邊喺邊做
我唔想知呀

屌佢老母
好硬食fiona都好過佢
平時懶仁慈咁

屌你老母jack chow

Jack Chow好爸爸

屌佢老母！！！

想要nego 感激！

絲打積下口德

利申絲
Jack chow可唔可以唔話我無知

陰公

Cc 8號風球開唔開 想番去印野

6. 遲交一天，降一個等級；遲交超過一星期不予批改。
R.A.P

我認我on9，作完係到諗個標題諗咗三個鐘

一個grade係a變a-定a變b

唉屌飯都未食得切搞啲咁嘅野

A-->A-

會扣，我都超咗6個字

過五十先降龜，801-849係扣分啫

我記得超過50先扣

改咗，錯別字都變咗逐個扣

快啲寫Email啦以後唔好咁白癡

屌但係我lecturer 冇講啲人問佢淨係話跟word個guideline

想要Econ 好人一生平安

好人一生平安 全部都想要 多謝你

你唔好理佢啦大部份Lecturer都有講801-849會扣分。
切勿以身試伏

伍秋雙？

佢有冇扣你都唔知啦吓嘛

不是呀

做完交埋 佢先講會扣分。。。

我都想知

未過最遲submit時間的話應該可以叫佢幫你del咗再upload

有冇人讀過china in the era of globalisation
會唔會好伏

想問中西溝呢科伏唔伏

push!我都想問呢科

Outstanding student award同director list出咗update版

唔使上堂喎ching

都係個句 睇lecturer啦

日常屌jack chow老母

有冇人知CCN 同SEHH 有咩分別?

CCN=舊Code
SEHH=新Code

冇分別
只係以前course code得ccn
係上年先轉左分番faculty

睇文睇到你傻，睇完又要打文，唔係SC人就唔好入去亂玩

其實做咩 我都比佢教緊

佢私怨撚嚟

Ching 你條link入唔到呀

Yr1嘅大家可以去申請sem2轉program啦

申請咗
希望轉到

傳說屌jack chow會靚grade

過2就轉到啦

讀hm應唔應該轉

應該
利申過來人

點解
求指點

睇angel so n宗罪就知

係咪唔reg佢就冇事

Sem3讀front office背清潔劑背死你
利申冇讀

其一啦

重要係你對hm呢種商科係呀真係好有興趣

而家year 2讀緊hm但發現真係唔係自己鐘意

所以都讀到冇乜心機

想要econ thanks

我過0爆1

可唔可以講下year2讀咩同讀成點
咁我又真係覺得有興趣嘅

year 2 sem 就set死左2科
Housekeeping 同埋 Front office
兩科都大同小異，都係講下hotel啲operation
其餘三科就要自己揀，其中一科要china related，例如有china fiction china film個啲
讀啲咩唔自爆了
不過你sem 1應該有econ定fd個啲
讀左就知唔係自己識嘅嘢
當年讀完中學就唸住對hm幾有興趣
到而家發現唔係
成績就唔講了，cgpa冇3
雖然係我yr 1 hea得制，不過其實都係自己讀唔識嘅關係

仲有冇野想知？

有無咩靚grade科係啱year1 sem2嘅 business(NS)揀黎讀

多謝ching
讀econ讀到想死 宜家就咁睇year2啲科都好似幾有趣喎
china乜乜乜嗰啲難唔難頂

econ都讀到死 竟然會對Font office有興趣
好似要背清潔劑架喎

有乜關係架

China related好似全CC都要讀

我識嘅人都覺得背清潔劑作用仲on9過讀econ
而且CC嘅intro to econ頂盡都係real number嘅加減乘除

揀啱就ok的

佢分左好多科嘅

我而家揀左科就幾啱我

所以你要問下多啲人，睇下每科大概係讀啲咩咁樣

econ當年我攞左d+

BHMH2005 Organisational Behaviour
好唔好讀

咁front office同econ有咩關係

咪嚇我啦ching
揀咩到時先算
想問下sem2 reg科啲嘢多啲

15號reg科

我冇記錯sem 2好似係冇得reg科

但可以reg個靚啲嘅timetable

佢到時會俾一個period你，例如星期一嘅朝早10點至11點，你就可以係呢個時間調整你嘅timetable

例如你覺得b班嘅時間靚啲，你就要睇下b班有冇位，有冇位嘅意思係，b班有人轉左去a班，咁b班就會有一個人

但要留意就係會唔會撞時間

到時你真係reg嘅時候cc個system會幫你睇到有冇撞時間

我解釋得唔夠好可以再問我我唔係好知我講得好唔好

都明啊
唔該ching
嗰科DS compulsory subject都係fix咗嘅?

英文有冇機會轉老師
利申helen教

係啊佢會fix死左
但到你yr 2就可以自己揀3科electives
至於英文係冇得轉
不過你捱埋yr 1 yr 2就可以唔洗讀
冇聽過helen我個個叫jane
個人黎講勁唔鐘意佢
希望你個個教得好

BHMH1103
Reg Pamela Ho必A

Econ係最易A嘅科

Hotel operation

想爆4必reg intro to ib
ib隻抽派grade的
大把人A

同意

我大Jack

啱啱reg咗
多謝ching

我係cc做得最正確嘅事就係轉咗program

我都係
利申hm轉ns

想問下洗唔洗sd email比program leader通知轉科然後約個時間同佢傾

20號Marketing in China 想對答案嘅

helen係killer

我嗰陣send曬俾2邊program leader
但angel so唔覆我

咁要加油啊

好似on9得制自爆太多添

btw勿相認

我又好似有hm frd D+

咁唔排除有好多人都會d+嘅

Intro to ib
Jack chow呢科派grade

真 A grade輕鬆冇難度

ching係好人 一世平安

唔好客氣幫到你就好

想要ob 好人一世平安

求vaules

想問下今日cc有冇開？

想問CCN2007 Business Putonghua 伏唔伏上網睇好少人講

有冇人喺hktshop cpce買過手提電腦? 買唔買得過?

有冇人讀緊bm? 難唔難讀

2192呢 難唔難讀㗎？

咁moss呢? 係咪都要等勁耐先會送貨

自取已經拎得了

求ob 感激不盡

你會唔會諗住遲啲讀社工？
如果唔係嘅話就唔好讀了，無謂晒時間

諗住求靚grade就2191啦

想要nego 唔該ching

3科都想要 巴打一世平安

其實仲struggle 緊 呢排慢慢發現對社工係有興趣嘅
係啦 我都聽人話2191易靚grade
但想問2192呢 會唔會話好爛 好伏咁

我聽人講2192係workload大
你可以喺sem4先揀2192讀
不過壞處就係揀sem3讀咩科嗰陣時 有啲社工嘅專屬科目你就揀唔到囉

對bhmh2123 tax assignment1

有存貨應該好快有得拎

我9月尾幫朋友訂
上星期六已經拎到

Jack Chow

對2123 tax ass1

好彩ANP 有人問過Jack Chow洗唔洗落intext 成功避伏

有冇人知2031 statistics 好唔好讀
我見上網冇人講過啲科難唔難

請問你係邊度睇定聽人講？後者嘅話係咪去返網吧借？定要點樣apply先？thx a lot

其實都幾好讀

而家教到邊度？

降下grade姐 上年2031成班柒頭出貓 放埋自己個名同份卷上chegg請槍比人踢爆曬
最後個結果都冇人知 如果係有事嘅應該會有人知道上嚟講啦
CC學店嚟 唔會做啲影響佢生意嘅事

想知道大約讀啲咩 有興

Thank you Ching

要勤力啲上堂同操數囉
唔計呢樣都讀得過嘅

無calculus既stat 難極有限

輕鬆A+
純操數

想要MKT

想要values 唔該ching

想問有冇ching有CB Source
好人一生平安

Thx 各位ching